我正式宣布手機台改名做蘋果台

十個有九個post都係Apple
你叫班Android狗情何以堪

知道連登點解會出現就會知點解ios會咁霸道，班an9仲想反客為主？

其實每年呢個時間都係咁

得罪講句，個個post討論價值都好低

駛撚你宣布咩

我係指新iPhone果堆

討論電子垃圾都有得打飛機

唔通討論垃圾an機咩

an機 有咩好討論